通訊軟件Line係咪已經跪含大陸?

我玩緊隻Game琴日開左個Line Group
個Group名係有敏感字眼 「武肺xxxx」

咁我就試過哂所有方法都入唔到Group
但其他人入到既

咁我今日揾
左個台灣朋友試下開個無敏感字眼既Group就立即加到我

想問下香港Line係咪已經跪左?
我見佢d email reply都係簡體

利申:愛國

想知道係咩事

應該唔會

但我試左個結果係咁
我諗唔到有其他原因了

我已經send左email問緊係咪香港line會封鎖敏感字眼
睇下佢點回我先

依個文貼有問題，邊個話武肺係敏感字詞？

大陸囉屌

文乜撚野貼姐屌你老母個閪
Block

3個工作天佢應該覆咗你

樓主請問人哋點覆你？
係咪真係有敏感字審查？